今日起碼有10萬個連登仔死於武漢肺炎

衲dee係狗所以冇事